(外國勢力) 收集所有假/ 誤導性新聞的Channels

我有朋友係牛津讀博，佢地有個lab專門研究同分析假/ 誤導性的新聞。跟佢講法，已經有研究過Russia同 US，但Asis仲未做。

佢地最近有興趣睇睇香港今次反送中運動同埋做呢類型disinformation的 websites, social media pages/ channels （例如咩時聞香港，G報），然後送上lab分析。不分時地，你認為有誤導到公眾的channels都可以。

我現在幫佢地收集緊有關資料 ，
大家有咩相關資料都可以彈俾我。
謝謝。

youtube - 亞洲紅點傳媒

同我report呢個channel
奶共奶到不分是非黑白

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

痴撚線！請幫手 Report 條 YouTube 片！TVB 幫手拍嘅假片 ( 請看看 Reply 條 Link 就知道 )